[改歌台] [求接力] 驗傷 (邊爐版)

是 是早知有今天
但咀都不夠尖
恨你未帶她沙角面前
留低豬丸蟹柳像遺物 任我亂檢
兜豬腩那麼黑
我吃了兩碗 明日就上天

我未食到嘔 添雞子兩抽
加生菜另再加豬丸就夠
只可惜響鈴不夠脆口
也沒藉口 來再要多舊
我未怕獻醜 食肉加豉油
不需再顧慮濃或淡湯 我都接受
我想加兩串牛柳
再加杯高價紅酒
心死得更透

是 是不敢再翻身
但終於加了單
甚至為慶生招惹別人
而烏冬跟那腩肉同樣令我動心
想今晚吃得飽
我喝到半死 誰活在我心

我未食到嘔 添雞子兩抽
加生菜另再加豬丸就夠
只可惜響鈴不夠脆口
也沒藉口 來再要多舊
我未怕獻醜 食肉加豉油
不需再顧慮濃或淡湯 我都接受
我想加兩串牛柳
再加杯高價紅酒
心死得更透

我痛恨你分得太早走得冷酷
我更恨我體諒人會愛新厭舊
恨我那麼頑強
偏不夠殘存力氣放開手
要是還未受夠 也許創傷未霉爛到透

我尚有對手 這雙腿會走
想找你驗過我心死沒有
只可惜傷害不見切口
製造藉口能叫我守候
我未怕會嘔 白飯加肥牛
不需再顧慮濃或淡湯 也都接受
再追加兩塊豬柳 那管他飽到就嘔
心死得更透 驗過傷可否惹你內疚

-----------------------------------------------------------------
紅字已改，求高手接力

我尚有對手 今晚甚會走
想找你驗過我心死沒有
Order多兩籃生菜送口
製造藉口能叫我守候
我未怕會嘔 白飯加肥牛
不需再顧慮濃或淡湯 也都接受
再追加兩塊豬柳 那管他飽到就嘔
心死得更透 驗過傷可否惹你內疚

推到有高手